其實殺鼎鼎係無間道，供出689呢隻走狗出o黎

應該係，好似係